律政司會唔會堅持唔告楊明?

沒事兒

楊明為國安法作出偉大貢獻，情懆高尚。。。

警員已帶走
由於疑犯不在現場，所以無在場證據
控訴不成立

警閪 未來外父係拿督

飲湯飲到湯姐 醉乜鳩駕

人地送咁多禮去狗屋
你估白送ga!

告賣酒

冇吹波仔證明唔到醉駕，無罪！

笑撚到我仆街

預佢實無事，而家都唔怕樣衰

做藍絲 有警察律政睇住 正啊

調查中
搵唔到證據
唔洗上庭啦

一定冇事

律政司堅持撤銷控罪

醉駕真係好賤..

波仔都冇吹 冇證冇據告乜

就咁單憑相片需要再作調查

仍在調查

唔夠證據 落唔到案

會, 愛國殺人都冇罰, 何況只係醉駕

垃圾死性不改

仲要無證據 無吹波仔

血糖低 頭暈

無力吹啦

共產黨專用藍官 蘇文隆之流 肯定會咁判

被告有高尚情操 撞車後留在原地等侯

渣物件非撞生物反映被告有愛心 根據報告 涉事道路有x%損壞 或是意外發生原因

被告清醒地拒絕測試反映被告沒飲醉
沒證據證明被告醉駕

藏毒冇事
揮刀冇事
醉駕咁小事當然係唔告

諗多左啦邊會告

今年D回力鏢真係不得了

推飲香檳之前，你有一樣野唔記得咗做.... - 分享自 LIHKG 討論區

非藍絲唔落車已經要比枝槍指住

個個被制裁都出嚟串咀，得佢咁靜，而家可能驚到瀨屎

一定要全民監察告佢

支持警察
無需守法

驚慌：好明顯佢係飲左燉湯，用左d藥酒做引，先致有咁既情況出現 ，咁既情況唔算酒後駕駛 只可以話湯後駕駛，因致佢冇干犯香港法例

撻暴龍哥個名, 咩事都無

都冇吹波仔

咪嘈住晒啦 諗緊計賣公司股份

藍屍邊有事 出街斬人都有狗保

咁嚴重, 訓斥啦

可能無事

仲洗問？

3kg都唔告
你唔係覺得佢會告呢個柒頭呀？
律政司出晒名公私不分㗎啦

岩呀.....

醉駕有咩刑罰?

[預測]驚慌:撞車係有狗突然衝出馬路導致,佢只係頭部受傷行動不便,經測試酒精含量無超標,無任何可疑,close file!

3kg毒品都唔告啦，哩啲小事邊會有事

應該唔會，會去信路政署要求review段路

屌，好正

自炒唔影響人所以唔告

被告表現相當克制
體諒工作壓力大、一直以來表現良好……

判社會服務

笑死

狗: 時機成熟會做酒精測試

屌同埋正常要唔要拎酒精測試度一度先？

港共一定要姑息咁先似樣㗎

去得馬路就預咗有呢啲事發生，基於被告愛國情懷，情操高尚，決定輕判被告$5000。

五千會唔會太重
話晒都撐警丫

由於楊明係香港公眾人物
所以本席宣布
楊明酒後駕駛一事
香港政府應該賠償楊明100萬港元

佢撚得閒，賣緊ATAL 股票先啦

藍屍group已經寫好劇本
話佢杯野飲俾人落左野
受害者黎架

再屈黃絲+外國勢力做

已訓斥

冇傷到人ok啦

垃圾都捧到做人民英雄

律政司認為楊具有高尚情操，自知醉駕，
電光火石之間堅持撞向石壆

藍屍犯法，唔告